[gay post 27]點擊即與肌肉仔仔激情對話

終於到我開post

我都鐘意依個

今次夠快啦

終於比你開到呢個標題

之前有睇過

上次已經唔可以用"唔夠快"去形容
等到花兒也謝了

有無幫我report

有機會去georgia一定搵佢玩

點解無26既

上次25係26

等飽眼福

見到再幫您

係我既錯

入面有釘少？

痴線又新post

1999喎師兄

上次侵侵(現名多多)開錯number

諗起都覺得好笑

不過我唔肯定係你
可以report先嘅

睇唔緊要 記得report 全部report 見一次port一次 愛你

懷疑都要report [black]你諗下貓巴今朝點比老母𥄫[/black]

唔係自己report好似冇用

條丁有d細 不過係幾淫既

唔識數學我都唔想

錯 多人report system會auto take down

有少少似彭乳硬

叫你bf教你喇 數住屌左幾多下

唔似

佢同李逸童 , 邊個經驗豐富d

之前佢條丁片個角度有啲啲似

佢應該豐富d 有國際視野d

講左咁耐李逸童其實係邊個

唔啦 dse個陣佢教到燥哂之後屌鳩我

自己google

真係公廁樣

爽唔爽

係一種精神 , 一個概念 , 一個傳奇
要用心或者身體去領會 不能言說

一路屌你一路教你

i am still alive

翻工又去左一個post

呀.. sin.. 呀.. 要 禁 禁 呀 要禁機先 阿 頂到

Cd rom?

好似係新人

歡迎搭嗲

聽日終於放假

靜左

6

7

上面係咩事

釘少既專用十連圖

我以為hang 左

去沙頭角玩

有乜玩

沙頭角有沙？

Btw 貓巴一定又去私約

肯定係

私約屋企

仲要上人屋企 好淫賤

鹿頸

yes

貓原來咁淫

去過冇乜特別

一直都咁淫

同兩老行下姐
趁行得走得

太遠唔會去

Same as u

好啦 你專心啦

oh yeah

我唔淫

下話

唔信算

明明去旅行就係想啪

我係話如果 如果我有ip address 可唔可以報警 不誠實使用電腦

去旅行唔啪有咩做

正常呀

去旅行緊係啪

華麗上水

版權法比較方便

United States
(San Francisco, California) 2017-01-30 11:25:41
Japan
(Daizawa, Tokyo) 2017-01-28 22:16:28
Russian Federation
(Moscow, Moscow City) 2017-01-27 03:01:49

版權要申請

你地推咁快

專利個d先要 , 版權自動就有

莫斯科

好悶

不過警察應該唔理

民事 同禁制令

佢唔係講緊偷我一個人相wo

食完飯 飯黎了

萬一判左放相上tumblr係犯法點算 , 你搞掂自己咪算 , 唔好累我冇得打丁

屌你 就唔比你打

短袖衫短褲出街好爽

官司順利啦咁 請之前記得格下價

淫 show 肌肉引人犯罪

熱

我無咁得閒

多人到
之前黎一個人都冇

想比表細奶

過年d人無野做

去左邊度？

冇呀

留意下短衫短褲170既大隻仔先

我冇170
都話同貓巴差唔多

陣間有好多鬼仔上黎我屋企

駛唔駛介紹個師傅俾你？

淫亂

bf請上黎

可惜係直

都係淫

都可以𥄫

唔知有冇正鬼仔

高度是垃圾

得164以下喎........

+1

今日熱

可以好可愛

咪又係有仔

一齊左咁耐!!
你grad喇喎

咪就係

我想高啲同有冇仔係兩回事

公平咩

合體攻擊！

呢個世界唔公平ge

打lol又有台仔想溝我 笑死me

正如我 又矮又無仔
世界太美好了

點解矮既mb岀pool率咁高

我都係收聲

其實應該唔多關身高事

由咩出發點？
會傾計架咩
傾都係傾玩緊果場d野啫？

利申 無玩過

因為你都係小矮人

肯定猛咁send心心出去

因為每人衡量條件都唔同

真心一問

呢個同對面個個有咩分別

感到受傷害
要求轉話題

哈比人

我係果邊插唔到咀，
無人應我

加左fd 就咩都可以傾嘛
佢以為我係港女

依度起碼都有半粒花生 hea覆我 icon

我其實唔清楚
高登個時本身都已經係分開兩個

扮偽娘

icon表達一切

對面同依個大不同 可以入去感受下

但本身分開個個唔係死左啦咩

開得2個post

咁呢個同對面個個有咩分別

仲有慕蓉姑娘 出黎笑9 me

問山田佢地
我唔多記得

的

我覆你架 1仔

笑左 我唔hea覆架

D 人係死左個po換過黎乜一樣

Whats the diff between this and that

我有入去回

呢度俾唔俾私交架

作為新人 琴晚唔知有咩分別是旦入左呢度講野

基本上同依家ge語氣冇咩大分別
以前打機都有唔少人送裝比我ga

係呀

我係對面台柱

點解你改左名

改左名都係

我以前玩ro扮女人呃錢

係呀[/quote]
答係呀都幾9唔搭8
就算係花生BB都咁話

係你打死房入面既蜘蛛果時
有無諗過 佢可能依一生都視你為好roommate,
你無！ 因為你淨係諗你自己！

(今日係fb見到)

咩喎

我俾人bully

答係呀都幾9唔搭8
就算係花生BB都咁話[/quote]
係呀

答係呀都幾9唔搭8
就算係花生BB都咁話[/quote]
依度有私交form

我又唔會特登呃ge

有無覺得爽？

依度有私交form[/quote]

好想私交

無

灣仔係唔係灣仔 同我行海旁

好想私交[/quote]

冇，唔算呃
只不過扮女人真係有台仔主動送嘢

上水先

[/quote]
污染我個post

不了，岩岩先去完街返黎
個人同電話都無乜電

利申 係火星

呢個真

污染我個post [/quote]
波爛巴

波爛巴[/quote]

又係你話可以同肌肉仔仔激情對話

我宣佈行政命令，由今日起嚴禁私交

新人留名

波爛巴[/quote]

波仔英明

hi

Btw , 一定要唱返句
灣仔海旁 尖東海旁 中間都係同一個海港

又係你話可以同肌肉仔仔激情對話[/quote]
對話，喺呢度

等睇推反

有象徵意義

咩都睇唔到

下個post推我落台囉

心震未

有冇心事要交低

明明粉嶺先

你唔係總統

好似好大隻架wo

如果
有一日
你地
覺得我變左
請你地
推我落台！

想暗示全部巴打一齊推低你

或者好似Lech Kaczynski咁呢

我唔係公廁

咁太和？

我想去落馬洲

你是我的君主

我開post我話事

悶死本寶寶 心煩意燥

想我墜機死

Tumblr ？

個邊有間香江明珠可以叫鴨

唔好班咁多喇 無視啦

好在意

你係難得既歌詞撚

好熟路

你叫過？

中英既歌都可以try try me

聽人講

肯定有啦

快要隔空戰了

??

又話自己大隻仔

i want you～
i need you～～

I know that feel

你又會知？

佢大隻？

I am a little bit of loneliness , a little bit of disregard.

點會唔知

我不會講你知

麻麻地linkin park

其實是第幾次

好快追過隔籬

唔係咩 係隔離見到佢話自己有胸有腹

But don't you remember? The reason you loved me before.

唔是過左喇咩

哇 咁快第二個post

我冇睇晒

27對27喎

我望一望就走左

Never mind I'll find someone like you.

隔離快左

I wish nothing but the best for you
Dont forget me i beg

拮錯總制標撚晒Shit~~~~

我會努力推個邊

想配新眼鏡

廢事嘈呀

貪曾飛釘好撚正

唔帶好睇d

當你下次要玩伴時 手機按到沒電時
情願你別來 找這水泡靠倚

我配左好多眼鏡

有肌肉就唔好戴眼鏡啦

又好似係

我近視深呀

1 --->4---->12

配到就破產

Me 425

我都想唔戴

無謂太過 我欠你什麼這麼迫我?
你不是那一天 已撇下我麼?
還是我 被害後幻像太多?

我傷得好深

眼鏡係比瘦仔仔 或 白滑仔仔

Con 囉

我什麼都不是

秒回mode on

即係我囉屌

推得咁快既 行個街就第二個post

no cmt

我秒回緊

以放鬆下緊張心情

回me

油頭瘦弱柒頭暗瘡毒撚必備

一陣就翻黎香港啦 終於

油頭=mk

又行街
依度有大量毒L
現充跟唔上 乃屬正常現象
唔岩我同你私人授課？

邊個唔回邊個啊而家

去左邊

眼鏡毒撚here
成日嫌柒戴翻con

其實我想做激光

回

唔准你多咀，
知道之後鬆毛鬆翼啦

到時盲咗睇你點算

我帶con柒 眼細 好似係

太慢了

激光好似無咩用 會深返

係大陸

垃圾

拜完件已經比人閃死左

好難㨂眼鏡

分身術聽live好滾動

無框囉

仲要有風險

無仇無怨，我又無害你

會咩

回覆主題失敗

睇面型

你無比片我

左眼20 右眼25

可能會有陰陽眼

無視光師做

我都想換眼鏡
而家呢副睇落太細個 好難搵工

搵日出去揀一日

正太？

細個 貓巴

小氣
Tumblr 乜都有啦，
丁到虛脫都得

呢度咁多正太

好簡咁耐架咩

新人要自介

有苦自己知
又矮

貓巴小分身

早幾日去親戚屋企
d 00後有聽過痛愛 因為佢老母帶佢去容祖兒演唱會
但係有好多其他都冇聽過

整個list pm我

兩隻都25 深左

左120 右125

冇,bf都要配

唔會整比你

正太

呢度冇正太

咁有d乜？

小波蘭應該係肌肉正太

叔叔同伯伯

抱住

廿二正乜太，細粒啫

有哥哥

嗨 騷擾水泥仔個個就係我

諗起都

三千幾數日本手製眼鏡

老過你囉

聽日要見到放係我枱頭！

首推金子

個天幾時跌個靚仔日日屌死我

都ok，而家個人要求好低

去胡同幫到你

唔好諗咁多淫邪野啦

未去過

咁高跌到落黎可能唔靚啦喎

淫底

點低法 老伯伯岩唔岩

搵車公轉住咁屌

想去一次jungle 胡同好多大陸人
但個feel幾好

幾老？ 係咪會揸白花油？
我幾鐘意白花油陣味

我都係媽媽用容祖兒做胎教先識

白花油咪

唔可以咁大聲係度講的

返入我房先講

萬金油我都ok
係百草油爭d

好淫亂

伯伯

岩岩先係你房出黎

等我念下佛經幫你淨化

Auntie 有taste喔

我借我自己比你用住先

好驚 我都係走

呢啲乜油物油都覺得好香

有冇巴打去過jungle？

常客

果然係男神

我轉頭會再入，
你咁快著返衫做乜

所以喺Tumblr出現

冇去過亦唔會諗住去 好嘔心

借同換相係兩件事 蝦9鍵盤戰士

今晚就黎寵幸你

Jungle 係乜黎？
Bar 定Susan ?

高汁唔洗去依d地方 所以

出出入入

寵幸？免了

咁我點算？
你唔愛我啦？

霸王硬上弓

忽然咁淫亂

一掌打走你

發展場 susan

我都覺 驚驚

3P

人黎？

下 你同邊個3p

太淫了 要整頓風氣

你po野岀黎？

I see.... 做左咁多年人都唔識

我 同左右手

你...？驚？

場面太混亂，我handle唔到 不了

又有身材

係囉 post自己出黎整頓下

都係鍵盤戰士 真人毒撚

加油努力

之前係邊個

嗯

咩料 個個都蝦我 咁我潛囉

唔係佢咩？lin圖嘛

又走

大奶奶咋嘛 唔係um住左咩

仙女

忘了

已經推咗差唔多一半

今日係去得好快
再加冇啦啦會有人十連

理所當然我的錯

我推得好努力

忽然離開乜是我錯麼

為何這麼快看清楚 留落這結果

新春第一炮
今年既coat新春冇之前咁好睇

知我連眼淚也絕不感人

We’re Sorry!
We can't find the file you are looking for. It maybe got deleted by the owner or was removed due a copyright violation.

新人無po stats

Object not found

咩操行 忘了

Link 都唔識po

褲都除晒

1

點解hi親我都係大叔叔

快到

Hi

Hi

又係大叔呀今次

1回覆主題失敗

叔叔

最下面，之後勁click入去就睇到

依個要問返 沒有人

來吧 伴我飛

不休不睡去飛

來吧 盡力忘記

兩腳降落何地

讓記憶憑弔

切勿嘗試玩踢爆

我知你唔會

只知怎麼考驗你的操行

下 我諗太多

被害妄想症?

叻叻 錫啖

好極了，still Frd

I mean 你諗太多

新春第一炮
今年既coat新春冇之前咁好睇

係最下面，之後勁click個play入去就睇到，佢會彈好多廣告

是但啦

好討厭 唔鐘意情緒override理智

是但喇 無咩mood

其實我想 想一教熟睡

adblock幫到你

我想哭 你可不可以暫時別要睡

即使我們錯 不比他們多

其實我不一定要你回來 只是當回憶又再翻開

我們都傻 傻在為一段沒有未來的愛情付出

adblock就開唔到個網

好似麻麻

你存在 我深深的腦海內 我的夢內 我的心內 我的歌聲內

蒙閉的雙眼 未明白拈上你是何代價

追緊隔離個post
冇啦啦點解有人起勢鬧人
波蘭巴比人鬧到

兩個鐘前

赤口嘛

之前好睇

2

若你擔心你不能飛 你有我的蝴蝶

下? 傳統係鬧人架咩?
係為左避開唔鬧人先叫赤口咋嘛?

3

依加係調轉㗎，好似係

怨婦罵街

波蘭baby 呵番
（唔知咩事

冇嘢

Hug me and tell me you love me everything is ok

仔仔錫番你未
訓先

寬宏大量喎
我齋做cdrom都覺得有d慶

Hug me hug me

佢去咗拜年

最難捱 是不放 又不愛

Cum cum i wanna smell your hair it makes me feel safe

屋企無人

No TOUCHING

咩呀，我同我屋企人住

以為你都係同居

Come on skinny love

冇

煩惱同壓力會令我唔痾到冚家富貴

唔好諗咁多啦！

多左個唔字

Report完冇用嘅

尻痕 屌

有無鬧埋我？
唔得閒追，依邊都追唔切

係 咁先煩 見到d repost就煩

去sauna囉

切🔪

當我尚有心跳判我獲勝

做咩會鬧既

一係叫reblog果個del

同埋我未食野

依家好多repost？

入面其實係點㗎🤔

十幾掛

搞野搞野同搞野

可以cap低又可以儲存低

有冇興趣一齊組團去？

病毒溫床

所以算了

你連stats都無阿老兄

小薯無人記得

lech_walesa 係肌肉仔仔?

🤢我有Friend 之前Send過相黎，就咁坐係梳化玩電話🤔

Partnered

自己去做肌肉仔仔囉

做完你都唔知啦

dirty

22/174/64

聽講去完隻腳生疣

應該真係大隻

已經小事啦

小則普通疣，嚴重啲椰菜花

唔好再講

睇去咩埸

無咁誇呀

咪一樣

你又有去？

唔係

試左 direct個個button係link去technical issue report不過照submit左

冇
好怕

真大隻既要去依d地方搵食？

我係工人姐姐

Maria 奶乾淨我d精

我唔清楚

係咪比僱主性侵&刻薄完黎?
建議煲返一兜M巾湯回贈返

頂

你捨得咩

其實有冇男菲傭？

Asian做工人兼性奴正常呀

勞資糾紛可以上勞工處...
咩事姐

得返條綿褲
其他洗左

好似有

幾錢個鐘先

有咩問題

我in

真空棉褲 符合你style

淫零

唔好咁話自己

唔想突

扮咩 你講岀口唔會笑？唔想突咁你又買 logic failed

好似懶到仆街

誠實婊: 我好撚大包 你地仲唔過黎排隊

呢條唔是我買
我買果條唔突係日本

叫侵侵請個睇睇

棉褲唔一定突嘅

長棉褲拎黎冬天訓覺著 舒服

Why me?

叫佢照鏡就得

冇伊朗男傭

訓覺著褲黎做乜，仲要長褲
好唔舒服

我都想有

同意

凍啊頂 虧佬著褲訓得罪邊個啊

乜都唔著好易扯

我病個排有著 真空都ok既

著唔著都扯

全盛時期試過著牛仔褲訓覺
表示萌大奶

太攰我都試過 通常訓到一半都係要除

攰係會瞓係床典下典下咁除褲衫

除衫會冇咁攰架咩

我唔得架 我出完街冇沖涼只能夠訓地下/梳化

要裸體上床

重點係要乾淨

其實我只想試試 當一剎那幸運兒

我都係

我沖乾淨裸體上你床ok?

OK! 唔好學我隻貓上去痾尿就得
唔係我就召喚花生懲治你條尿道

依個我buy你呀
出完街一定要沖涼洗頭先可以上床

竟然ok

唔痾尿 做其實野呢

我有時會懶 第二日換床單

笑左 我老母岩岩經過我個mon 開住呢個post
佢眼唔好希望睇唔到

咁樣拒絕我

你知架

知道

話研究緊香港LGBT文化

岀櫃乜算囉

gel過頭一定唔可以上枕頭套

毒撚唔gel 可以上去點碌都得

又係 research material

出左街冇仇報
難關已過
沒有人1:0 沒有老母

唔岀聲姐

哇屌
一打開個fb就見到個肥婆自拍
樣唔見得人都算
zomm得近你仲要分五次upload
想嚇死me咩

你又要add無計

俾個 love佢

unfollow

當面問我做咩唔add佢

已unfollow
想unfriend

一定會unfriend

我都有add呢d人 好撚醜樣但係又好撚多相
unfollow之後 出街開出黎同Fd一齊笑
好賤添

又黎

一定係我

係呀係呀肥婆

求肥婆FB

勇士

你地個個都笑9我

我死左佢算喇 嗚

我都試過

我無撚用 正垃圾

又廢又低汁又公廁

嗚 比我死阿

等我燒幾個幾個mk賓賓比你

仲要話我mk

4

5

no

咩癖好

話時話好似真係未見過靚仔賓賓

返到屋企，沖涼先

no
係mk ge賓賓
五個人 每人個頭一種色
賓賓戰隊

嗚阿 個天都唔比我十連

屌你仆街

loser

Ok 我潛

咁多人係度都想十連

唔好呀大師兄

笑死me

等你死不如生

Google 菲律賓男模

有d就算五官唔錯 , 陣味都好"娘"
唔得

睇得多肥芝

菲律賓

個別例子

菲律賓靚氣難凍求

想試

10幾版
放棄了

原來班fd今晚想劈酒
我gg了

聽日轉戰東龍島

請上黎廣發drunk post

我都要劈下

千杯不醉

搵人去捕佢

隊醉你黎姦

....呢個速度對你黎講會唔會太快
你唔係行開架咩

好想知醉左嘅自己會點 一定要拍記錄片

不嬲都有跑開囉

咩玩法..

我個fd影左我醉
我睇到一半睇唔到落去 太on9了....
有種睇關家姐既感覺

關 菊 英

竟然有釘少未玩過既玩法

我醉都會聽唔到野 又笑又喊 亂咁黎 斷片還好 無咁辛苦

house party黎
播緊歌 我坐直係地下 用個身劃圈 我睇到呢度就停左 我都唔知我仲做左d咩

好正

我都差唔多

你地個個都飲酒

派咩膠啊你 訓你既覺啦

萌波蘭 唔飲酒

我冇 清泉不騙

少少都可能醉

波蘭 佢地好曳

酒係品嘗係享受

我先係真正清泉

唉

果然係我心目中既男神

清過陳芷菁啊我

唔煙唔酒唔蒲專一

陳芷菁又有幾清

想飲精

咪係

雞精幫到您

尋曰之後已經唔覺貓係清泉

依樣我幫到 特濃

做咩咁horny

我地心意一致

好想學gv 將精溝茶 扮奶茶

會唔會濃到仲少過espresso

嘩...你真係太淫

唔係AV黎架咩

有d重口 我玩唔起

淫0們

你？

你兩個？

終於放工 攰死
個post去得咁快唔追啦

好腥

你2個

我係10

閉嘴

吓，成日做0嘅10？咪即係淫零

開工利是逗得多唔多

我記得以前有套av係有幾個仔仔係bar台著住待應衫打J,有人點咖啡就有條女女去取精撈落杯咖啡

熱就咁食都ok

即係你

只限bf

咩

個女優肥婆黎架?

吞完喉嚨痛

穴穴食>口食

成日做0嘅10 , 都係10

穴穴食要痾返岀黎 極淫

還好 好sweet

睇佢流岀黎 正到想encore

其實射完就聖人mode 吞完再咀就會尷尬

尷尷尬尬仲好玩

我會去廁所痾

唔屙番會唔會有bb

我試過同個幾鐘意既男仔玩 佢吹爆左我含住係我 迫我同佢打車輪要我食返 我吞左就即刻逆向操作

花生

唔多但都好過無

唔痾會肚痛

俾仔仔抱去洗最正

我有冇記錯您係做驅魔師?

轉名定新人黎

好似係

點洗 又灌水？

因為已經有左 , 肚入面個BB踢你

肯定試過啦你

咁玩超級sweet

真定假

好浪費，自己吹完乜都食唔到
最多試過Share 食

不過有時都係自己痾

咁佢含係口餵我點會食唔到

爸爸唔好唔要我

又有啲逗奶喎

我自己個d幾好食

真心玩過我覺得..... 好臭
內射正d

有幾好食

姐係點

我地成日笑唔痾會好似異型啲人咁爆肚

好味

OpenRice

我個d特別d無味 可以我簡飲選食得嚴重

你食開咩

玩過羞恥play
keep住番屋企 行行下流出黎

戴M巾啦屌

玩依d

食開淡味 濃味個d可能我一啖就唔食

feel 到濕左?

又玩過姐

同上次塞提子都唔係差好遠

條底褲除出黎有精

射得少既話其實無咩好玩

曾共有的快樂 純真感覺 瞬間竟沖散於人潮裡

買唔撚到雞容演唱會屌！！！！

真清泉

貓貓鬆左

侵侵黎 不過貓貓應該都鬆

其實係乜黎

我都想有個男朋友同我日日玩

就快情人節 單身狗無權在世

算啦你

資本主義好可惡

侵日日畀鬼佬bf入

一d都唔鬆

要拍呢其實我就有既

男神釘

百貨應百客姐 我有無feel呢 就另外一回事

Jm9

想搵哥哥比我含一次
唔啱嘅隨便block 9我
wechat: add_bo

Wechat 都岀黎 邊個想上tumblr可以一試

.........

唔好呀

打屌？

打屌...？？

打馬屌

我有bf唔可以屌

貓貓 你都有睇?

照屌 內射 等你斷我十連

新人

新人stats呢

反哂岀黎合唔埋

終於食完盆菜

到啪啪時間

你先鬆啫

好彩落左禁令唔比呀媽買盆菜

原來你係侵侵
我仲諗係咪同bf 快活到無再上水

唔係大家樂美心個啲呀？

下 好鬆 之前做零d人係咁叫我放鬆d 我話無緊張過

我有睇過! 你係咪會腐兩兄弟個d人!

你又真係信
170cm/51kg/20歲

....好啦

唔係
但我覺得粉紅頭好正

Eatable

瘦仔

我鐘意阿

咁上啦

人地要我先得

We hat 不了

要用乜app
真心問

Tg 正常下下 不過依度唔約炮的 返tt喇

用支那野好大罪

死罪

係

原來你認唔到我

果啲狗都唔食架喎

以為新巴打

聽日可以同bf一齊

對唔住
我狗都不如

送都唔要

尋日食大家樂

岩岩翻到香港 推得好快
全部都係淫賤對話

邊到淫呀

呢到得我係清泉

你諗左去淫果邊咋

我都係架

方便呀嘛 難食d仔仔下年就唔會再想訂

清泉既定義愈黎愈模糊

清泉

我係真清泉!

你唔係鐘意我淫咩

又含晒撚咁
點樣可以好健康咁含撚

戴套

你愈淫我愈鐘意

大隻仔陪我去超級市場9嗚

叫人沖涼先

現充

早知新年前去剪頭髮
宜家d頭髮吉耳背唔舒服

邊個想知舉手

你唔沖涼我都會幫你含

巴打原來你肌肉仔仔黎

帶套含 我不如自己打飛機 免了

去人地屋企bbq嘛

現充!
淫亂

哪來的肌肉?

你要無套

其實係咪差好遠？

IG男神鐘意大味?

括約肌

同你隔住個保鮮袋撩鼻屎 一樣

芝士味

屌 真心好怕比人知

邊個ig男神

未試過

好想知呀

你地私交既 wtf

都話呢度多高汁，依加仲要有男神

我地乜都唔知咁

純粹無啦啦比人放左上去 柒頭一個
都無乜人評論我

有我座陣 拉番低條curve

唉 咁潛囉 個個自己玩

你地一個二個唔追post
唔同我呢d鎮鋪癡漢

係囉

我都走[black]去食飯先[/black]

好想做條炸蝦

鎮鋪癡漢

我都係諗住放一張

上水！

又就1001

我既

推翻波蘭統治

係我既

無啦啦比老母鬧

聽日翻hall訓算

jable
我冇睇啊 不過知

瓜分波蘭仔

好 悶 啊

快d推 , 趕住出門口

現充? 去爆炸吧

真心隔離post係會有人講野冇人理
講起又講

呢邊都係

呢度就有暖男貓巴貼身回覆

有我

屌你 我呢

高汁既先有

唔搶1001了 88

拿拿拿 我一定有理您

btw set圖我好似有係fb睇過

笑死
好有魔性

貓巴拒絕左我

Poland ball嘛

唔知點解長沙灣會有日本仔黎賣唱

開始飲酒祝我好運

仲有大丁加好多個窿既釘巴

好似幾好J

大丁係邊 我自己都唔知

聲幾好j 樣麻麻

酒魔花要出動了

屌啦我係度的話我會覆囉
而我幾乎日日都在

想j但唔想落街 元洲?

酒係要品嚐，唔好灌酒

我ok 係矮左少少 要求好低

冇人bb

貓巴拒絕都我

都好似幾細粒

仲叫其他人做bb

然後一講冇人就會召喚到我

唔搞婚外情

最多乜同你差唔多

送多個賣點俾你

釘b

無婚都唔要我

係 地鐵站對出

都話獨身180

下180? 多左20cm既？

咁快1001

即刻硬左